# README #

--Generator is working

--So as the Filter

--Interface are connecting to St_Serv and sending data in streaming

TODO:

-Log

-KPI. Что-то придумать и предоставлять вызывающему сервису в виде "id kpi" - "значение"

-Возможно, обновить Докер-образ